親皇室英媒反擊 《英國早晨》訪Meghan父親

英國哈里王子及妻子Meghan接受Oprah Winfrey的專訪播出後，親皇室的英國傳媒反擊，ITV早晨節目《英國早晨》（Good Morning Britain）今天9日節目，播出跟Meghan父親Thomas Markle的訪問。有關內容部份片段，可在該節目的Twitter觀看，ITV網站亦有文字報導版。

無論是在Oprah的專訪，抑或之前的傳聞，Meghan一向不滿，自己下嫁Harry前，父親接受英國小報訪問，而且在訪問出街前還要向她謊稱沒有向傳媒交談，亦不滿父親把二人的私人書信公開給傳媒。

Thomas在GMB的專訪中說，他已向女兒道歉了過百次，繼續接受傳媒訪問，只是因為女兒不肯跟他說話。他強調，就算父女不和，但作為父親，仍然深愛著女兒。

在Oprah的專訪，最有機會引發政治後遺症的言論，是Meghan指有皇室成員擔心她的兒子日後膚色會否太黑，暗指英國皇室存在種族歧視。

但她的父親Thomas為英國皇室辯護，說洛杉磯或者加州可能存在種族主義，但認為英國皇室和英國人不是種族主義者，那個「嬰兒日後皮膚會深色嗎？」可能只是無聊愚蠢問題而已，是很簡單的一件事。

他又批評女兒和女婿，在菲臘親王仍在醫院養病時，容許訪問播出，並不恰當，應該體諒一下英女皇的心情。

Oprah的專訪，在美國由CBS購買播放權，在星期日7號晚上播放，英國的播放權由ITV奪得，在星期一8日晚上播出，較美國遲了四分三天。

值得注意的是，GMB其中一名主持、亦即這次Meghan父親訪問其中一位進行者，是英美兩國著名主持人Piers Morgan，他是強烈支持皇室和保守派的人士，在Oprah的訪問前後，已不斷抨擊Meghan及丈夫接受訪問。

Piers Morgan比班左膠24/7出征緊
仲威脅要gmb炒佢
明明一句racism嘅野都冇講到
左膠勢力真係太大
班右翼媒體都頂唔到幾耐 遲早比班左膠放火燒

佢老竇都頂自己個女唔順

麻煩八卦嘢放娛樂台

屌你
梅根個死黨 佢家姐 佢老豆都出黎屌鳩佢
份人個格都好極有限

其實係時候要反擊班左癌啦
唔屌返佢地轉頭就會得意忘形

皇室應該搵人起曬佢底
知條女有問題所以一直都唔中意佢

根本就格衰先乞人憎
然後就拎女權同種族出黎擋

無啦人都炒埋

又乜鳩嘢下嫁Harry呀
平民同王子結婚都用下嫁係咪on9

皇室算係政治定八掛

仲係皇室咩？

做人做到同周圍人反曬面都應該真係好閪格，婚禮除左老母之外一個屋企人都無，連朋友都無個請個淨係見過一次嘅Oprah

佢老豆係白人

咁佢係打亂種唻嘛......

根據左癌邏輯Meghan 老豆係咪種族主義者

我都認為哈利最終原因係錢
查理斯可能cut 9晒佢d資金來源
王冠有一幕就係講愛華頓八世
返黎參加細佬既葬禮
然後伊利莎白老母話佢害撚死佢細佬佐治六世
因為愛德華八世明明就係國王.但不愛江山愛美人
讓位俾佢細佬.走佬
故事講到伊利莎白老母cut 9埋大伯個資金來源
佢向瑪麗皇后投訴.之後丘吉爾要愛華德說服
伊利沙白即係依家是頭婆住白金漢宮.d仔女個姓要起溫莎
而唔可以係跟老公果邊紅黎傾條件

喂呢套野咁出名.無理由左膠無睇到嫁
佢地無唸返呢一幕咩

好煩呀 根本係一個咩都奶唔到ga怨婦

自己對自己個女都冇權出聲

係垃圾左膠報先會吹奏佢 例如立場
成件事擺到明係想炒作賺下錢

衰d講句
文字嘅力量係好大
經典例子屢戰屢敗同屢敗屢戰大家應該都聽過
而嚟d行為其實同d垃圾報紙日日陰d陰d滲d共產中文入去搞文化清洗一樣
日日喺度洗大家腦(大家可以google下九成新聞無論咩人結婚都一定係女方「下嫁」)
已經係其中一樣令到社會越嚟越女尊男卑嘅原因

我
左膠

：曬太陽會變黑
：你唔好種族歧視啦

: 想買件黑色衫（琴）污糟
：你唔好種族歧視啦

：點解有白頭髮架
：你唔好種族歧視啦

：我啲屎近排好黑色
：你唔好種族歧視啦

：我屌撚你啊
：你係種族歧視者